亞冠龍仔告急！

又係時候出動投龍仔金球啦
今次係賽季最佳入球
而家阿拉伯人領先緊接近六萬票
大家加油

算啦龍仔都好似贏過幾次週同分組賽最佳入球
咁今次又真係人地果球含金量高啲既

其實淨係一次週最佳入球同分組賽最佳入球

洗到第一

票已投